有無人覺得連登個富臨廣告好靈異

預左俾人屌但真係好不安

今晚富臨見啦

拜祭咁多人得三碟餸減少

咁

轉黑白再加三支香